有無人做global banking

可唔可以留一留tg,有野想問thx